%Definição da classe do documento
\documentclass[12pt,a4paper,twoside]{article}
%Utilização de pacotes
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,brazil]{babel}
\usepackage[top=3cm,right=2cm,bottom=2cm,left=3cm]{geometry}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage[alf]{abntex2cite}


\title{Exemplo de Artigo}
\author{
David de Miranda\thanks{davidifce.ti@gmail.com}

\and

Evandro Lima\thanks{evandro.lima@gmail.com}  
}
\date{\today}

%inicio do documento
\begin{document}

\maketitle %cria o titulo do trabalho.

\begin{abstract}
\noindent Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis. Nullam volutpat risus nec leo commodo, ut interdum diam laoreet. Sed non consequat odio. Paisis, filhis, espiritis santis. Per aumento de cachacis, eu reclamis. Leite de capivaris, leite de mula manquis sem cabeça.\\\\
\textbf{Palavras-chave: } Leite, capivaris, leo.
\end{abstract}

\otherlanguage{english}
\begin{abstract}
\noindent Mussum Ipsum, cacilds vidis litro abertis. Nullam volutpat risus nec leo commodo, ut interdum diam laoreet. Sed non consequat odio. Paisis, filhis, espiritis santis. Per aumento de cachacis, eu reclamis. Leite de capivaris, leite de mula manquis sem cabeça.\\\\
\textbf{Keywords: } Leite, capivaris, leo.
\end{abstract}

\section{Introdução}
ec leo commodo, ut interdum diam laoreet. Sed non consequat odio. Paisis, filhis, espiritis santis. Per aumento de cachacis, eu reclamis. Leite de capivaris, leite de mula manquis sem cabeça\cite{coiera1996artificial}.

Não sou faixa preta cumpadi, sou preto inteiris, inteiris. Interagi no mé, cursus quis, vehicula ac nisi. Vehicula non. Ut sed ex eros. Vivamus sit amet nibh non tellus tristique interdum. Tá deprimidis, eu conheço uma cachacis que pode alegrar sua vidis.

\section{Metodologia}
Quem num gosta di mim que vai caçá sua turmis! Nec orci ornare consequat. Praesent lacinia ultrices consectetur. Sed non ipsum felis. Si num tem leite então bota uma pinga aí cumpadi! Quem manda na minha terra sou euzis!

Quem num gosta di mé, boa gentis num é. Pra lá , depois divoltis porris, paradis. Atirei o pau no gatis, per gatis num morreus. Mauris nec dolor in eros commodo tempor. Aenean aliquam molestie leo, vitae iaculis nisl.

\section{Resultados}

\section{Conclusão}
\otherlanguage{brazil}
\bibliography{referencia.bib}


\end{document}
